定啦咁多位,武漢肺炎點會係英國爆發英超又點會延期唔踢

英國呢排先脫左歐
可以禁飛歐洲航班
到時真係封關又點會爆疫情呢
就算爆都會好零星唔會搞到大規模爆發
英超又點會延期唔踢呢
重點英超背後咁大舊肥豬肉油水點會咁易停唔踢呢